有咩槍戰類漫畫

最近翻睇松本次郎既末世殺手(Freesia)
超型

軍火女王
邊境行動

乳房避子彈

黑礁

邊個負皮

唔要廢萌賣肉

槍神

槍王黑澤

gun道

貓屎一號

強襲246

亞人

High school of the dead

幼女戰記

神槍少女

黑礁 真係每次翻睇都唔會厭
啲對白好有意思